所謂嘅中立就係垃圾嘅樂土

呢班垃圾鐘意扮好人，企曬係道德高地各打五十大巴，渴望得到兩邊好處，唔願意負上任何責任，但就任意譴責他人。

只可以講呢個世界並無中立，只有一班懦弱無能嘅人圍爐取暖

傻鳩企喺高地以為自己好理性持平客觀